[紅星老表醒] 六月二十四日谷草九場賽日討論區 IV

正評贏大錢

馬po會員精選
R1 晉神（超能量）
R2 紅星 (我愛金世正)
R3 管之星 (Win神)
R4 龍船 (烽煙)
R5 神朗金剛(bogo)
R6 極速駿馬（尊兄）
R7 志在四方(Adnan_Januzaj)
R8 甲烷 （なつめみお）
R9 禾道駒 (人一世勿一世)

R1 騰龍超影 （梁家俊（無傳承））
R2 歐洲新星（綠木）
R3 幸運飛彈 (睇書)
R4 勁駒 （奧書）
R5 股票傳奇 (華可可)
R6 四條煙 (福逸)
R7 凱倫致寶 (新力必)
R8 童話 (覓腸)
R9 勝利風範 (小川ともみ)

【ISG試跑】7月拍賣會22匹精品今朝快跳

成本價最貴的Lot.8與Lot.14拍跳，觀感甚佳。

將於7月3日舉行嘅香港國際馬匹拍賣會(7月)，將會用作競投的22匹揀手貨，繼上周四率先於草地跑道先睹為快外，今朝於草地出試，正式為下星期日舉行的試跑示範，做好最好準備。

原定於今朝6點15分開始的試跑練習，時間稍為延誤十五分鐘，到6點30分才開始於草地進行拍試，兩駒一組分成11批由外籍助手進行拍跳，而於拍跳期間亦有個別練馬師留意出試過程，當中包括蘇偉賢與呂健威，分別於烽火台舉鏡，而韋達亦相當緊張，親自在烽火台欄邊範圍，吼實Lot.16與Lot.12拍跳，似乎心中有馬。

至於成本價最貴的Lot.8， 出自父系I Am Invincible的澳洲拍賣馬，今朝與Lot.14拍跳，走勢亦見相當純熟。

拍賣馬試跑示範將於拍賣會舉行前的星期日(6月28日)，早上10時進行，讓有意競投人士，可以先行睇辦，到下月3日(星期五)舉行本季的第二次國際馬匹拍賣會，將會進行公開競投。

lm

羊大錢

我屌曬你地

快

覓腸...

樓主食哂

覓腸好撚識玩

超仔....

大有作為12歲今日復出跑包尾

之前喺香港係咪肥鬼練

打唔到電話上唔到網唔係普通人可以諗到

係 我頓

係，幫肥鬼奪冠果年

睇蘋果講隻緊退咗役7年後出返嚟跑
邊個馬主咁仆街？

講隻馬

@新力必 @當家精選 @尊兄

超仔好屈 改名啦

@兩心知

超仔係咪同拿蛇濕吻？
馬po即將上演一場活春宮

我想今晚見到瘟神ass hole多d

你啲J數菊花數找哂未？

你哋贏好撚多

就嚟同超仔濕吻有咩感受？

不了

個個post都有人爭住同你互動

未...
不如都係飲左茶先再作決定

馬po班長不是浪得虛名
每個人都想奉承一下

1001失禁一星期
1001 行街個陣瀨屎
1001 奶七色交響曲屎眼
1001同拿蛇做角大pr
1001同拿蛇濕吻
1001六環斷頭關
1001上唔到網 打唔到電話
1001 買10k老表醒
1001沖涼果陣唔小心捽爆自己粒lin
1001同失控蛇互含
1001 同福蛇終極大注
1001同福蛇一齊植髮
1001俾常感恩騎
1001冇錢
1001同阿當打丁
1001幫忠心勇士出火
1001幫win神ho玩屎眼
1001含馬撚

你冇得揀

七色交響曲:1001食上個po 1001既屎

6環頭關全餐點斷

做哂呢堆嘢應該至少冇咗半條人命

七色交響曲講啲嘢不能作準

果然係馬po班長

拿蛇同福蛇有兩樣

但1001話樓主食哂 又點計

#975
人一世勿一世
• 31m
1001 同必蛇書蛇烽煙蛇4p

你班會都唔開就一鎚定音

姐係
超仔奶你屎眼再食屎

貴圈真亂

冇錢點賭

超仔食完你啲屎再同拿蛇濕吻

不能作準牙

書蛇又有得4P又有得俾人奶屎眼再食埋屎

書蛇呢鋪甘

請飲茶未屌你

講馬未

幾十條數要找...

佢仲有上次個d

都唔係群駒密攏
點會不能作準？

成口屎仲飲咩茶

你姐

你濕吻完先

好撚強

消滯吖嘛
俾吓面飲啲囉

人形蜈蚣

馬人馬

必蛇隊頭喎

書蛇奶拿蛇屎眼....姐係5P???

濕吻唔係我，搞清楚

早有預謀的
係咪想搞出人命

佢地贏好能多唔派

常感恩巴打第7場買乜

烽B 40cm頂到入食道

佢有提過佢隻愛駒

馬撚屌屎眼點頂...

閹咗，唔怕

書蛇task
1001剪丁丁
1001 同正叔床上大戰
1001 同福逸新力必 3P
1001罰抄拿蛇新約+舊約一次
1001 閘網打開
1001 請馬po飲茶
1001同win神ho含
1001屌曬馬po所有手畜老母
1001 含撚
1001 奶烽煙屎眼

@福逸621

仲有
1001比拿蛇玩賓周
1001比拿蛇玩賓周
1001比蘭仔爆菊
1001 係角球PR

點解又有我

剪左丁丁變相後面有好多都唔洗做

福逸執左500k

仲要玩兩條

我算對你好好

閘網打開

你做俾福逸新力必屌個個咪得

乜嘢呀
做完第一個task之後嗰兩樣仲點做？

佢做被人屌個個

你玩佢賓周啫
u have nothing to lose

書蛇係0？

呢d先

佢切咗丁係咪呢兩個task唔洗做

睇書真係慘
剪完丁丁再被連環爆菊

但佢可以屌老母
我老母係莎拉

把玩剪咗出嚟嗰條囉

馬po啲關係好複雜
七國咁亂

成日有人獸交

屌哂你地老母

有得fing你好fing多兩嘢
就嚟要同丁丁say goodbye

叫我
職乞絕緣器

你喺隔離叫囂做汁男
仲嘔心

寶高又贏

真勝者都咁撚熱

今晚點

Bogo咁快失控

呢d跟方同拿蛇做啦

叫咗你快啲屌我囉

人一世蛇係床邊做記錄員

同你做當囝張床單差唔多

Av男優睇書
Av女優福逸新力必

頭場拉狗跑近仲熱

好似以前啲史官咁係隔離筆錄
但今次係做屎官

幸運飛彈有成98蚊
派錢

鏟屎官 鏟貓囝啲屎

AV優驥 新力必烽煙四喜

樓主pin野未

正式傾馬未屌你地

乜撚野一代莊主R2 屌

今晚決定同田泰安燒黃紙

跟楊明綸d旺氣

我同烽蛇咪傾緊

1001

廢綸垃圾
Chan Ka Hei No.1

想要

上場初岀4倍

幾多年前

堆職乞係咪以為馬po已死

1001 開開心心屌你老母

今晚就係馬po bounce back日

殘酷或許是對象面形容貌 也似你小腿

極速駿馬尾到 升降機咁款

跳樓啦

升降機要維修，行死人咩

7月就黎架啦

今日要出去食飯睇唔到頭6場應該

20倍買左少少

正一搞事狗 快撚啲退役咪阻撚住個地球轉

我應該中間4場睇唔到

豐豐於上星期六（20日）下午，即是上次跑日馬之一天曾經於大埔科學園跑步減磅。

當時氣溫超過攝氏31度，即使只係跑半小時，成身都會出晒大汗。

佢近日晨操後亦如常練跑，以達到更佳的減磅效果，大熱天時仲着住風褸跑，真係齋聽到都暷戥佢辛苦。

點呀？你個樣似條腿？

我18:48跳樓

牙當像個暖包

牙當是個大傻閪

唔洗買 舒舒服服

個個都食端午節飯

星期日就中左暑

端午都要做節食飯既咩

Poli邊間教會？

一齊紀念屈原

我唔係

拿b同淚蛇都係幾場睇唔到

最後決定 一棍

有咩戲好睇

拿蛇做咩唔賭馬

嚴格來講唔係戲

嚴格來講唔係戲
但的確係睇女

2班就剩係負責搞事跑唔出
3班就實有但又唔知佢邊場

三班牌仔內檔死人都拖

i.......

今晚外檔都無得劃死
同黃俊又夾

想G，可以幸福分享嗎?

入去屌西....

LM WANT G

勁駒

幾仁

黃俊又夾 呢個真
11檔，但內側邊有快馬頂佢

好頭痛

其實旅遊柒碌啲飛好勁
泊到二疊 先手過騰龍既 應該有啦掛

遠離賭博我寶

同意只論馬好想買
不過呢唔出頭既馬真係好撚怕

寶正寶

仙履奇遇 精英PPG

有披屎都偷笑

真心？

呢場下季6W無難度啦

Del左app

派斯貨源 只係三歲，覺得70分應該長線可以
初谷要搏就搏呢場
但得4倍就...

真

網頁版投注

賀狗

上場冇既點買

講真 如果最後唔買年狗
頭場要博都係博

Cut左上網服務

又中

揀得佢既人
只係覺得佢質素殺曬

去睇韓妹牙?

二疊 真係個灣唔好咁早飛出去 忍多少少

呢隻擺到明係熱門死火馬嚟㗎喎
同埋完全唔覺呢隻有咩料到

電話投注

諗唔到點輸
個檔舒服到

呢隻記得上次係咁落飛

今年蔡啲三歲

馬主廂房

騎嗰個舒服

講真 呢場禾道狗/飛霸龍 是但一隻殺哂

支持

拉頭馬

禾狗忠心馬 點都qp膽

蔡+拉不了

太熱 不了
爆冷

祝心星系以後贏唔撚到馬
場場收停

講真 頭場4大熱門
2020仲買 蔡雷精英PPG
1隻 8歲寶尾
1隻 7歲唔出頭
1隻 喘底

其實值博既角度我真係揀返D未見底又有體力既馬算

唔關騎練組合事
係睇唔出隻馬有咩過人之處

祝 莫雷拉早日出走仲好

唔撚會啦 條垃圾走得去邊?
係日本比人當狗撚
咪返香港蝦蝦霸霸行以前13少條路

冇依d垃圾馬主係度點會助長歪風

13正氣好多

澳洲藍營要佢做主帥未

嚴格嚟講依家嘅雷狗好似仲惡過當年嘅13

講真，晉神今場買得過
每場名次雖後但輸得唔遠
個分一路壓低根本隨時反彈得
有埋個1檔對住呢啲咁弱既4班，睇下肥鬼食唔食

4歲先黎料 明駿之星之類

追到帝豪精彩然馬為止

十幾倍其實唔係好開胃

顯心星下場九成九歸埋隊

佢唔岩跑歐洲啦，過早發力

紅磚勇士 賀賢 快操 沙田 全天候 30.0 23.8 (53.8) (莫雷拉) 明欣賞

88 poondog

所以咪推薦澳洲
學少個位 佢點搶 副帥牙誠都唔得啦

濃有 文家良 快操 沙田 全天候 32.9 28.5 25.2 (1.26.6) (莫雷拉) 種福者

88 皇天

你唔開胃定肥鬼唔開胃

2020 冠騎莫雷狗

大道至正 鄭俊偉 快操 沙田 全天候 29.2 26.2 22.8 (1.18.2) (莫雷拉) 友盈友福

又搶番

狗嚟既

頭場我會賭天賜寶
不過臨場冇20倍咁好分

話撚左佢仆街

我
肥鬼完全唔係D急住開飯既人黎
十幾倍博佢去唔去真係唔太抵，仲未計佢去埋馬會落大飛

又改名

搞咁多野，要穩一定係拉頓，用得其他人一定要冷
十幾倍夠唔夠佢食，佢自己先知

睇下佢仲想唔想幫狄數多1 2場

又嚟

真心賭奇妙日算啦 季內識贏 跑下又減d分又去返呢d位 細潘贏完最合拍咸成有野醒佢嘅

田泰安又點
肥文手馬幾好

衰在贏1000

贏得求冷用陳蛇啦

發財福星熱撚到

以為有8-9倍

搏佢輸，
除非壓地後佢好利放先要番

方蛇重心

不過呢一刻計馬好似發財福星>Methane

何良啲馬全部偏熱

買婆娘唔使諗佢去唔去

季尾笨輝大摩何良啲馬全部偏熱

告狗呢

反而唔太算 天天精彩補中個場都有30蚊
醒目勇駒都有32蚊

Lm

屌 放工未

放工冇用
我要既係開跑

隻皇帝賽肯去未

日灑雨淋 啲公司不停叫水

蛇到5點半先收工

我岩岩加單 叫撚左5噸

飲左3L

係咪想做死我。。。
密密送 送水哥

社會賢達 有得蛇

點睇上場

我自己去水塘打水

屋企有井嗎？

健康撚

輸馬之後夠晒方便

行去城門水塘挖水飲

冇澳職，番工時間唔知點過

全程係出面又唔夠快又初跑谷草 當試閘囉
主觀願望今日移返入去應該可以跟前守好位掛

頭場全餐算撚數屌佢老母馬會

又4年....

熱撚到唔飲唔得

去叫春台出嗰on9 po都一堆cctai既人踩場

你被10個傻尻mark 住
差唔多啦

烽煙馬格要左10噸

Office冷氣房？

我睇多次佢點跑先

係

川田點解唔係大熱門

白領

冇NBA返工真係好撚難挨
平時我朝早食早餐睇波
睇完西岸最後一場食LUNCH做野

又係社會賢達

上午忙，下午蛇

在職貧窮

下午刨馬

睇腎著先機

我垃圾量地

量地量到你50k 一個月

好撚熱

隔離po留言好撚精彩

靜D啦

比LINK未

起我底
睇我感情台出嗰個撚狗post

福狗又分化馬po手畜

冷氣19 度
On9

有病...

隨著新加坡於2020年6月19日進入抗疫措施解封的第二階段，新加坡賽馬公會，已接獲政府批准，將於2020年7月11日以閉門的方式復辦本地賽事，同時會因應抗疫情況，採取更嚴厲的健康衛生與安全管理措施。

自4月3日舉行過賽事之後，新加坡賽馬公會為要配合抗疫煞停賽事，如今相隔接近三個半月，終於復賽有期，而馬會亦將盡快公布7月至9月的賽期表，但7分首階段復賽，暫定將只編首日重開的11日(星期六)與26日(星期日)兩天賽期。

屌你牙DON...好癲

覺唔覺夏天用暖包種感覺好舒服

都唔明上年東京大賞典果隻大熱

當蛇個包包用來俾囡

最後百零米 帝豪精彩仍然佔先半個馬位 仙履奇緣係內欄無位wor 騰龍超影呢幾步好勁呀 出面仲有旅遊拿督 最後五十 騰龍超影都贏梗呢場賽事 跑第二名係旅遊拿督 第三呢 帝豪精彩好似頂住 仙履奇緣珊珊來遲得個第4

西洋棋存在種族主義，因為白棋總是先走。

終於有人指出

我熱到暈暈地居然有人用暖包

室內室外唔同啦，拿蛇

蔡國威:「隔咗4個幾月，知道大家都等到頸都長，好多人都話好希望有得再買，投注站依家重新開番，大家可以去拎番啲彩金，希望7月中真係可以開番。」

我都室內 開緊冷氣都暈

大家可以取消户口

取消左 改去買飛

我要變成童話裡

Cartier Horse of the Year 排行榜

Addeybb 64 points

Barney Roy 44

Lord North 40

Magic Lily 40

Way To Paris 40

Ghaiyyath 38

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
嘉才 SUPER FAST D196 文家良 呂健威 24/06/2020

咁心急呀

下，竟然唔係歸隊???

愛狗童話

諗吓好喇歸隊

三大童話 拿蛇覓腸興旺陳

方仔wor

佢地一係阿圓一係十三
肥閪應該唔會有合作

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
嘉才 SUPER FAST D196 文家良 呂健威 24/06/2020

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
錶之精靈 SPIRIT PATCH C184 文家良 24/06/2020
志歡樂 FROLIC D158 沈集成 24/06/2020

才系4隻13 2隻方

錶之精靈 又少隻狗餅玩

呢隻試過有走勢

閘網打開

呢句野好撚柒

R3好撚亂

有錢分都得10倍

高寶口頭嬋

進力之城想狂轟我波放頭了

但係是事實來，你最憎聽

留住D跑

千萬不要對賭仔們抱有太高的同情 他們自身所承受的屈辱和苦難 多是他們應得的

點樣係事實

1845 又逼近

你好明顯唔係咁諗

狄搶放，佢咬住後面好跑

屌成個偽娘咁嘅??

唔係閘網咩

打風未......

轉數快完成未

牛精福星個fd牛精大哥今晚點

雷神今日反底

大哥 咪玩啦

迷完告未

佢迷何良

戒lu

轉數快

仲有唔夠一個鐘就bounce back

頭場一注雷神無辛苦

頭場第6班4000米0-20分 大熱門馬係兩心知 馬王飛呀熱到1.1倍

...

塞車塞死

最後一百米 弦樂器鬥緊兩心知 睇個去勢兩心知好似勁啲喎 兩心知贏呀

唔得閒睇馬 鳩買球仔算

已經有預感之後呀拉為左爭冠軍之後日日手馬都會強到仆街

垃圾一個

競技勇士好撚fit，明知呢d馬交代完又收番埋都想賭

頭場想買雷狗

頭場4大師傅？

你個4大係邊4大先

牙波騎王落飛

hi bb

gay

Blow job for him

狄狄都落

各位準備 閘網打開

小氣 毒男 閪手 迪迪

=3=

不過你放心 我會一路講一路交

我頓

黎海榮 勝出率 : 1.29%
蘇狄雄 勝出率 : 1.45%
黃皓楠 勝出率 : 1.58%
楊明綸 勝出率 : 1.88%

點解黎水可以仲係度騎緊

好啦準備
閘網打開～

於2010年10月與姚本輝攜手出征，在日本中山競馬場策騎「極奇妙」勝出一級賽短途馬錦標，成為首對在海外揚威國際一級賽的華人騎練組合

妙算達人3班泥地打皇牌係咩部署

結餘: $ 3.90

乜撚野晉神15倍

我有買

又因為三班果舖同個一檔 屌

big boat gogogo

頭場一棍了

仙履？

1？

想燒鳩死老仆

今日我d馬麻麻地

喂啊哥

可哥啦

收嗲啦

睇都睇得到啦

帝豪精菜

今日會唔會又聽到經典台詞：又爆

天賜寶

啊蔡！！！！

一定開做愛q

良朋共盛

劇本蔡約翰贏到甩哂

記得坐穩就得

加埋重飛WQ

皇帝菜

邊間教會

唔會
爬左文 個個買半冷 冷
即係前四排隊返

細潘

騰龍超影p

估到某幾個會員又會講跑呢啲有乜用

突然諗起上次食車仔麵
你食魷魚 辣撚到食唔到 笑撚4

放低隻 有錢分

我有份講

收返埋

@跟方

電話就冇電 點部署好

留力禮拜六

老死今日買唔買牛精大哥+童話

頭場一棍賀蛇

有錢分

電路三號

1，9

我愛狗

禮拜六allin未1

買雷狗

原來我block左樓主

又四大熱門 賭條撚

blackLifesMatter,去nigga

切勿孤注一擲
你係咪PR成日問人allin未

要啦 例飛都要買

騰龍一滴飛都冇 ?

我哋啲愛駒品味好似

奇妙日w綠格

仲有非凡品味

我恩

薛2

有毅君子

乜撚野偽君子

又爆

屌乜撚野有毅君子呀

屌你老母，見撚到閪手冇買

嘩 悉尼冠軍

烽煙勁中W 500k

鄭...

閪手。。。 頭場就玩d 咁既野 點賭

今日唔玩算

西手都有，點賭

鄭

頭場就爆

冇呀屌，閪手正仆街

跑頭四名四隻不穩馬 谷草癲撚到

慢左都贏 屌你老母

薛恩！！！

閪手

爆，都唔明點解有毅咁冷

痴撚線

隻皇帝賽跟得咁辛苦

好彩跑閪手

乜撚嘢偽君子呀

蔡落飛都不穩

悉尼冠軍係你啦！

月行一善

出閘咁樣 都有

我田！

走哂光都咁冷

閪手好彩買唔切

乜能野偽君子 吊你老木
乜能野偽君子 吊你老木
乜能野偽君子 吊你老木

點賭

屌你老母丁冠豪

落飛就有咁無窮人啦
唔講轉場 剩係今年個馬房都唔敢賭

戒賭 閪手都有 痴線

蔡約翰又第二 恭喜晒

準備跳樓 屌

中

我鄭咩事

上一場好似已經係天天向上

下季見 88

閪手我吊你老母

帝豪P都冇, 食屎

馬後炮...
佢上場係有個第4...

20W

唉

咪又第二囉

屌點賭丫

點能賭

唔好同我講乜野閪手孖寶就得
接受唔到

好彩冇買

晉神咁靚位一步都無 笑能死

收工

因為閪手騎

乜撚野閪手鄭俊偉呀又

輸10個馬位

我真係哭能左
好地地換閪手點撚樣賭呀

跟

上場賭爛地 今場又點賭

二哥贏左

包尾

屌 皇帝膽 啲腳閪哂

R2 福滿寶

岩岩仲笑鳩有偽君子個名
點知跑出黎

輸十個馬位
不過主因都係唔想買閪手

好彩未睇

吊你老屎，鄭俊偉使唔使贏咁能多場啊，因能住下季唔夠數啊

咁係因為膽大威猛贏到甩哂
第3名都係輸10個馬位

想睇有無事後

blake shinn都幾眉清目秀

雪茄PP咁快有貨交
呢隻應該勁野黎

薛恩爆埋可以點

龍船點算呀.....

上次我買佢p 屌

又話呀鄭畢唔到業又盛日日都有馬贏 愈贏愈冷

一樣 本身wp 雷

痴線
下季鄭想做冠練

潘狗拉到最後
賀狗搵位俾人夾
精神到

米能燈ok ?

我鄭夠膽再贏

第一場輕鬆-40

是唔是齊做左鳩猴苦主

same

痴撚線又薛恩又鄭俊偉都贏

鄭狗撚到我仆街啦 上岸唔收手 但去冷唔去熱

三五成群 冇個好人

今晚唔知點挨落去
第一場孤注左

第一場輕鬆-440.....
佢隊穿我四重 正位Q

米高起孖得唔得

15倍歐洲

真
到數仲搞事 祝佢下季仆街
同佢做Sales就慘 呢個月到數 仲做埋下個月果份 傻閪

又跟前守好位屌

雷何騎王

我都買左 保持信心 等告東尼啲馬出

痴撚線，閪手空氣鞭都贏

估你唔到shit yen竟然贏

第一埸就買甘多

今晚好多場都熱唔哂
點部署

真係手足來 牙囧

一日一洩

手足買左咩

呢場先想賭洩思 而家賭條撚

R2 三勝買晒

呢組廢撚到

四重買左$2注
係度諗緊fill 定$2
結果簡錯既

本身電話冇電又搭緊車諗住求其篤條1 11 qpq 好彩買唔到

屌你老母買唔切

閪手都有 食屎啦

2膽拖78 QQP
258膽拖1479 11 4重

同路
上次跑到冇一步啱返黎都有
但我唔會信佢起孖

馬po會員精選
R1 晉神（超能量）輸
R2 紅星 (我愛金世正)
R3 管之星 (Win神)
R4 龍船 (烽煙)
R5 神朗金剛(bogo)
R6 極速駿馬（尊兄）
R7 志在四方(Adnan_Januzaj)
R8 甲烷 （なつめみお）
R9 禾道駒 (人一世勿一世)
W:$-10 P:$-30 Total:$-40

R1 騰龍超影 （梁家俊（無傳承））輸
R2 歐洲新星（綠木）
R3 幸運飛彈 (睇書)
R4 勁駒 （奧書）
R5 股票傳奇 (華可可)
R6 四條煙 (福逸)
R7 凱倫致寶 (新力必)
R8 童話 (覓腸)
R9 勝利風範 (小川ともみ)
W:$-10 P:$-30 Total:$-40

冇啦，咁重過關飛

賭撚一個, 喺澳洲用老母户口瘋狂賭馬俾人斷正

歐洲新星 50倍打到落16倍

下場想要主席果隻，退休仲唔整返w賀下佢

我唔明點解咁冷

有邊個真男人唔賭錢

個個追何良買就開撚晒鄭俊偉

賭你老木咩

重傷咗

膽大威猛馬王黎

精選反cup未

呢場先想買薛恩

鄭俊偉上左岸就咪搞事啦

今日鄭可能去馬，烽煙要反cup了

閪手孖寶有無人信

邊隻 紅星？

得益良多大熱 傻撚咗?

薛恩去馬勁撚到，慢閘都贏

我隻歐洲新星落咁多 唔好p都冇

周永健，1號

今日Shit恩有手影

1 3應該超正常4班馬

想知憑咩大熱

重有5.5買 入唔入多手

最後轟左我球
連係邊都搵唔到

真勝者唔腳痛一定贏

今鋪買place先

有錢分都有人買

睇左r3先 佢去馬有p即追

會員當仔 同覓腸
睇馬不賭馬

五連環就中哂

佢係騎邊隻

same road
跑唔出捉楊明綸做狗餅

硬係覺得鄭去完最冷個隻
剩低個3隻就唔去 撚下大家

薛恩爆真係唔知賭仔點行落去...

蔡頭田雞

唔能賭
睇下算

超仔同牙當開po一樣都係唔pin野

近排d騎師輪住有，狄，火車，陳蛇，周，廢綸，今日連西手都有

潘頓又跑個第五返嚟撚狗

馬圈真係好warm希望黎水有份分餅仔

想要真勝者 但小氣鬼

福滿寶又用閪手 大家點睇

腳痛呢？

與蟲共舞

專重啦人地叫廢綸

極度懷疑閪手經常幫白頭佬含

福滿寶去馬

覓腸呢排high大咗?

頭很痛

閪手爆完呢度即刻無晒人

田雞

成才啦

肥

針能哂啦

屌得莎拉多腳軟

如果西手都孖寶今日點賭

你鄭爆冷你都唔中？

準備出去

部能就部能啦屌

第三場開跑前就知

1

買完過關返歸對賽果=3=

無三甲 今晚同大家講再見

我等緊食飯

上場P都冇，仲要閪手點賭

你日日吹鄭俊偉強陣

買田狗先

真係冇預呢隻............

冇得睇幸運飛彈

9 10qp 一棍

俾機會你收番/講多次

地方的馬場需要性感

講完再見唔一定要走

第二次召集

高佬新有做功夫既馬，換番潘真係好正路

1號

使撚你比咩屌你老母

有前6都比你做威水

練馬師王
1 姚 1.33倍⬆️
2 呂 3.1倍 ⬇️
3 告 2.9 ⬆️
4 大魔 30倍⬆️
5 其他練馬師 9999倍

1 3 8

得益良多憑咩呀 大熱 痴鳩線定點

3 8

雪茄叫曳恩專登慢閘

真勝者

仲要3.8

買番閪手加雪茄

好

啲飛乜事

明明鬥輸過點會贏

欄主圓又賭錢?

4 9 3 1 12

我牛！

中3隻

牙妖！終於唔洗屌你

牛精大哥！

屌你老母 再見
大家羊多啲

部能

頓衝落去冇

又係內疊前置

屌

你迷告，驚咩

又係玩跟落飛嘅時候

屌你咩部能
全程3疊

屌你老母何妖打劫

61：57

記得有個巴打上次之後話要留意牛精大哥

紅星退了

咁撚熱賭你老母咩

想去但無力去

何妖

屌你老母 勝感

得返4.4
買幾十蚊都要落飛

真係唔得

大注左勝感
我屌你老母

告殺呀

佢蝕得既都蝕哂啦
呢句一聽笑左

我棄左 呢隻我冇緣份
好在呢場冇賭

上場檔差當過冷河
一有好檔咪得

正

@拿 有冇買牛精

直路冇晒 同路..

含家產 買左雷西 拖 3 9

告又追一場

bye

又開閘先打飛

真勝者呢個檔轉灣可以包尾

真係一步都冇

牛精咁都仲有 睇佢越跑越頹左一排

我就嚟吐血死

條波la大到

玩完。。。。。。。

福逸再見

9拖1,3,4
告狗又中

楊明綸

屌你老母福滿寶留到包尾掉握手位 撚狗咁

含撚啦霍老
屌你老母 4班p都冇
又出血

郭撚wp 比人打劫

呢個路程贏過 正常都拖埋

何妖今晚至少三場
幫告贏完要幫威哥笨閪贏返打和

我專心迷告 屌你老母

告告啲馬未出 佢仲有希望

又係果條女

牛精條女

最撚On9
3-9 得條pq On9

見到入直路個位心諗至少個p可以gel定

200本
我牛起機

條欄真係好唔掂

好撚肥

告狗冇飛落真係唔洗賭
上場同一個位騎落冇

我發現佢而家淨係谷草先開工
田草就養生

勇者勝吐血

估惑到 無QQP飛 屌佢老母

咁今晚手馬真係勁

又係嗰件衫

隻馬對腳應該又出事，見佢直路啲出步好怪，要退了

喂

佢唔衝個下就知冇 可能太重磅

有！

勇者勝 潘頓騎到盡

有冇人見到shityan 右手拎鞭但用左手手板打隻馬

牛精閘快到

我比佢撚左幾獲
不過今日應該啱管之星跑

唔諗了，下場迷韋算數

一出閘我就知仆街了

想跳樓

燈

佢老母真係唔慌唔性感

垃圾年今日又零分啦

仲差四場

幾十蚊Wp

方狗疑似成手去

囧 我呢場大注勝感 屌佢老母啊

唔好慢閘

笨輝危了

跑馬地 星期三
第2場 四連環
3 成才
9 牛精大哥
拖
1 勝感
2 勇者勝
4 得益良多
7 歐洲新星
8 紅星
10 非凡魅力
場馬太亂9穿成功

成才都去其他好難唔去

今日日行一善收左工

真
屌 今個月輸撚曬
少少地過下癮算

我預佢慢硬 儲左咁耐
應該追得會幾勁

定啦

大把ppg未出

R3 QPLQ 9 11 12

管之星慢閘撚狗

賀銘年 我屌你老母咩

咁我寧願佢排大外檔

試閘有改善

直到季尾都唔使睇霍清啲馬 放咗暑假

潘狗條撚樣撚狗
咁都頂唔到收哂工等人過
屌佢老母

好幾個都係

我應該糟過你 頭都痛
乜撚野勝感 咁撚廢都有

貼住欄都咁撚樣 掛住莫雅

比主席開心榮休都做唔到 食屎啦不如

馬無
不過似要靚檔擺前

一出閘個下都知有

我1~3~6 QQP
1~3~6膽4重

神經馬嚟 馬能力一定有

仲有越感同型感 你信唔信呀

幸運飛彈追寶尾先...

仆你個老仆街真係有過關

有冇人想見到我頓返黎覆磅？

又話唔care
都話賭仔信唔過

屌你老母 馬又輸車又塞 屌晒你地個咀 唔識揸車就咪撚出嚟獻世啦你老味

霍老含撚啦

target confirmed

必蛇揸跑車

我鄭去硬

場場第四,賭咩

大運舞台

一棍 戰鬥英雄

今日公司週年有自助餐食，希望順便轉個運

又見到你

贏緊1k 好怯

咁2揀1想告贏既
我唔care既意思係笨輝贏我都ok

R1 46.24 23.11
R2 46.82 23.19

迷肥準備

榮休就有馬赢架啦咩
你睇廢達

計馬有p掛

起機這樣難 我已經習慣

有無 幸運飛彈追寶尾手足

你屯門咩

唔好失控

樂盈盈買個p?

頭先連囝嗰隻應該玩撚完
退役啦

中完暑未？

9?

必蛇分化撚嚟

鄭俊偉說：「『有毅君子』今場出閘緩慢，是戰略之一，因為此馬比較搶口，今仗擋位又不太好，如果出閘狂搶的話，效果反而不好，因此給與薛恩的策騎指示是用文靜方法去發揮，出閘不要搶，騎者依足策騎指示。」

戰術大師

迷肥正點睇紅星

型

今日有冇買

迷肥喇喂

令到我輸錢都係戰略

贏左任佢噏

唉信陳蛇算

未登入過戶口，而家先開黎睇

呢個表水我都認得下

10號fit撚到

最緊要係鬥得好睇

好事嚟，囧蛇第一場已經-440

我寧願平平淡淡快啲贏

練馬師王
1 姚 1.4倍⬆️
2 呂 3.0倍 ⬇️
3 告 2.75⬆️
4 大魔 35倍⬆️
5 其他練馬師 9999倍

4連

上下一心

早30分鐘前先有人話要紅星

驚佢收爐

上場告東尼 呢場到呂健威近一場

佢收皮未

今日繼續迷狄算

再說也是淚

佢係指肥鬼*

四天王最後一位又有人補上

5冇巨額過關？

何妖無飛既

呢場不如13+狄位置q試下

全心全意係咪放出嚟跑

陳蛇肯定騎唔掂藍海

已買我狄4x15 WP過關

有毅君子贏推哂落呢場 唔中戒

藍海策略想點

個分好吸引

潘了

我都有諗過 我都覺得如果去揾火車
火車隻幸運飛彈

唔一定

頓了

狄狄又創造奇蹟？

7/8好

諗緊佢係咩位 十檔

陳sir

贏完可以再贏，中過都可以再中

先行
但可以俾悅目放

何妖無飛

10檔先行3疊

7>9,10

狄落飛

8-9-6

毒男啡燈

沙穗係咪你大棍10呀

慢閘 玩撚完

戰鬥英雄cashed

全心全意回到

屌你老母

我韋

進力之城 幸運飛彈 二揀一
揀錯W 埋.....

三重彩 複式馬膽
3 場 10 悅目星光 拖 2 進力之城 +
4 神州俊馬 + 7 藍海策略 +
8 勁力威龍 + 9 管之星 $20

中

賭閪咩今日

波健士串到

球囝唔放都贏

狄波無拉 Q 爽丫

波叔串到

又話跑高少少
屌你老母

買左莫雷拉見到六十蚊回到九十蚊都知中伏 賭馬勁到

屌你老味臨尾先著燈跟唔到

波蛇個勢

買十蚊先中

佢唔會老定過頭。。

條q 28倍 假撚到

LM

蘇狄雄好慘 畀人當狗咁撚

我頓一出閘鬥拉士咁
淨賭左幾十蚊單W
豬死

點解我唔去買連贏呀

好撚慘 二揀一揀錯，仲要W埋....

屌 又慢

3疊咁撚輕鬆

全心全意含撚啦

呢啲咪叫撳住都上黎囉

周蛇騎進力之城咁廢，波仔騎就咁勁

佢立心要box
我揀錯...12倍w

屌隻10位置跌左成倍

又跑第四

留一留超成咁

屌你波蛇我個W

買落飛馬得啦on99

我當 慘了

我隻悅目星光

我諗住唔係周蛇騎唔要 點知換左人仲勁

沙穗又唔聽我心水

藍海有騎過？

屌你老母莫雷拉

@

係冇串波仔呢場

邊個水鳩我方去馬

屌你老母臭閪 侏儒 係咪啲奶唔夠你飲呀屌你老母 咁撚樣都輸

想問下跑高少少係邊

最後鞭得好鬆手
比著潘狗呢D大師父 車輪鞭到傻

我田今晚已完

而家P 2.0，即係打和

田今日含了

球叔騎王

黑人力架食屎

今日輪到佢瞓覺

提左你13拖狄

跑咩

feel到今日拉狗又撚

想喊

我 2-3-12
12wp....
好撚慘

好撚癲 又包尾

田雞幾時帶綠帽

部能去咗邊

臨尾巨飛 個個都預佢放到 點知又比波叔搞掂

咁樣回飛法想唔賭呀大佬

臨尾d飛大熱係咁轉

雷閪手馬咁都冇騎豬王

嘿嘿嘿

不如我地下次一人一隻然後買Q算啦

莫巴又500k

。。。

星期三有勁過？

又買左莫雷拉豬王?

今日有正數了

輸

咁都被人過到真係

頭場有Q

唔好玩啦師兄 平時八場大熱 開1.35 都可以輸哂

你日日都正數

足波算啦
等英超

但係今日你買田雞
我gel定頭先

今日唔買潘 唔買莫
買田都輸。。。。。

上場田雞隊爆狄狄仔 今場大熱燒9你
人地退休都唔放過,有仇?

輸回扣都輸到碌撚
假鳩到

國米 拖肥派錢
諗緊要唔要埋狼

又中蘇保羅伏

我雅士谷5日輸3日

挪超先啦

呢場冇P IFC了

再追波仔

囧巴次關過到，齊齊加油

谷草真係好撚難

何妖唔跑

慳住玩算
勁駒大熱比狗賭

龍船較啱時間未

呢場我同你同左路，都係狄

何妖脫水定撞親

我波 騎到 馬王咁
50米停哂手

贏完一場收工了

國米

[加州多寶熱血鬥士] 六月二十四日谷草九場賽日討論區V

食得

合進狗

谷草係咪要有縮注習慣
部能唔見咗

過都未過就收疆 睇錯終點？

舒服

皇帝x牛精大哥 wp過左關
返屋企屌閪仲好啦

死了

身為上年新馬賽嘅其中一分子
閃電烈馬得 我都要得

書蛇中哂？

真係禁住上嚟

睇黎我地三個坐同一條船

人地贏就得啦

1650 其實係唔應該賭 但太爛賭夾硬要賭

福...

韋達停一年 希望佢都停一年 之前你地都有份屌佢==

陽明高高換火車

谷先易
田我輸到仆

不要再説

同自己講過唔再買陳sir
潘/條垃圾 竟然又簡左條垃圾

田輸
但谷輸到鬼哭神號